科大喺奶共方面再行先一步！

事緣新選出黎既學生會喺最近既ig post度提到中國肺炎一詞，校方即刻向全校師生send email，指世衛已經話係COVID，唔可以再講中國武漢肺炎，為左個名大造文章，會唔會係有啲人如獲至寶，小題大做？